開心大發現 原來頭等有睡衣

窮撚表示只係夠錢坐到經濟
真係唔知頭等會有睡衣
覺得自己好無知

私人飛機唔著衫都得啦

唔係間間頭等都有 香港好似得CX有

HX 都無頭等

記錯左 自膠

平時去旅行為左慳錢都只係坐廉航

係，飛台灣，同飛澳洲，商務d service 都已經爭好遠

有浴室

有D business class都有睡衣
因航business連拖鞋都無

可以撘到一次就好

我小學個陣就知啦
Old news is so exciting
利伸：撘開因航商務

長途先會有

坐過木航同日航, 2個鐘既都有拖鞋
因航就無

因航冇budget